[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Zero-One 01 , 騎士龍 24

幪面超人 Zero-One 第一話 (令和)

騎士龍戰隊 龍裝者 第二十四話

神枱位

EveryTime~

朝日電視台

zero-one OP TV size

btw 快啲俾我逃離香港半粒鐘

我係逃兵我係仆街
準備喺日本睇第一集

Op麻麻地，第一次聽個感覺

男主角暫時觀感幾好

高橋悠也咁鐘意將主角pk

J出血了 呢套嘢啲玩具實大賣

做下都好
太chur隨時會抑鬱

著地失敗

好想睇

仲好睇過時王

R柴

腰帶有user manual又幾方便

lm

01 youtube有官方免費睇

唔知係第一集限定定係學圓谷之後都有一星期免費

如果好似taiga咁有中字就好

第一集觀感ok 有高橋喺度希望今年順順利利
令和拉打有個好開始

男主又順眼又有演技
果然令和第一作唔衰得

似曾相識嘅顏藝

條belt其實係咪display card黎

正

變身特效都幾好

第一集啲運鏡同打鬥同埋個plot好睇過zio第一集好多

好心唔好同垃圾時王比 令和時代啦係

設定吸引
主角都幾討好
Rider Kick又型

同埋第一集就令大家執著左n年嘅野解決哂
1.執到條腰帶又識變身又剩-》user manual
2.新手打到老手咁唔合理-》rider kick落地拗柴

721 & 831
留名
光復香港 時代革命

唔錯

二騎係咪痴線激進版詩島剛

竟然無op？

第一集好睇過對上build同zio嘅第一集
同埋好重exaid味，人設上其中一個奸角成個paradox咁
希望係神作黎
同埋好少可第一集冇嘢好彈
btw AI好正，想俾AI瘋狂服務

同埋唔知點解覺得主角好大機會都係AI黎

預設左final form program

好似冇咩新意
太多前作既影子

有前作影子冇問題，好睇就得
zio同ghost冇前作影子，咪一樣咁垃圾

你第一年睇?

兜帽敵役完全係害怕嚟

btw

飛電或人！
為什麼你可以使用飛電Zero-One Driver變身成Zero-One？
為什麼你會突然當上飛電Intelligence的社長？
為什麼飛電Intelligence裡沒人知道你的存在？

答案只有一個...

飛電或人！
你是世界首例擁有自我意識的Humagear啊！！

Zero One第一集觀感比當年Exaid更好

借位
要密切留意住 901 機場 Channel

Lm
機場見

我女友

第一集就前作影子

我老婆

我覺得副社長個秘書正過女主角秘書
係咪都係繩田做suit actor，好重Zombie feel

伊絲正

秘書好似胡杏兒啊

CG好正

同一個監制
但今次唔係佢一個寫到尾 希望唔會出事

zero one 01

嘩, 佢換FORM裂甲再裝新甲好撚正

好似之前叮噹小雲隻模型
入面ｄ機械組件

主角有演技 奸角有魅力
有明確世界觀 好睇過鎧武就收貨

個女特種部隊

女AI

好睇喎
btw riderkick扭親腳

唔止user manual
係教學mode

想屌女AI

幾多GB 1Q

或人有做過細路
點解釋機械人會成長？

回憶瓜左果個AI係佢隨從定老豆黎?

主角有爺幹

第二個AI嚟，跟住再將memory入返依家嗰個度

(100%9吹)

老豆
但唔明點解老豆會係AI

個阿爺原本有個孫 但係死撚左
宜定呢個或人係繼承佢記憶既humagear
利申9up

或人成日話希望大家有笑容
滑稽版五代雄介

FINAL BOSS 可能係阿爺/老豆/副社長

d 設定話係按照佢老豆整出黎既AI

佢咁裂法會唔會成個頭都係眼

諗起小飛俠
咁boss一定係幕後老豆

最洗腦都係變完身嗰句google translate

通常最後自己無曬笑容

可能因為髮型問題
我覺得似顏卓靈

秘書啦 AI一笑就仆街 最後秘書一定會笑

我估蝗甲係基本FORM唔會拆, 你轉再第三隻FORM就拆走上一隻甲

好難會出事

之前睇個篇小說，講科學家個女一早死咗，個科學家用佢個女做藍本整咗4部機械人去對應個女10-60歲嘅樣，每15年就過啲data去個樣比較老嘅機械人入面去代表個女「成長」

個主角五代雄介嚟

前半部分唔太頂得順主角啲浮誇表情

垃圾搞笑藝人係咁

I jump to the sky turns to a rider kick

主線係佢寫就夠啦

秘書係有d魅力

第一集d戰鬥畫面好高質
東映可能將zi-o資源放哂係Zero One

Detroit Become Human

無啦啦做社長令我諗起小學生社長托萊達G7
都係犯左科幻故事通病,講到科技咁發達除左有機械人之外其他方面同現實差唔多,編劇整唔到個有效既世界觀出黎令人出戲
機械人普及到咁姐係代表好多人都俾機械人取締左,咁失業率一定高企衝擊會好似工業革命果時咁會有大衝突邊有可能咁和平
迅雷提倡有自我意識既人工智能會超越現有人類,咁鬼似Detroit同fallout4既劇情
女主個草菇頭髮型搭救,唔係睇個面係仲肥過月讀,不過就咁睇應該過月讀
呢d咁大型既公司一定會上市,仲可以玩家族經營唔洗理股東?
機械人就算身體被破壞咁再down過個記憶落新身體就冇事,唔係咁都冇backup下話
呢d類似zect既警察特工組織幾時有用過
終於合理化唔係有腰帶馬上識變身打要睇說明書
有d咁既唔聽命令下屬特別係警察特殊機關一早俾人踢左出去
變身果句英文聽落都仲係好怪
第二集就打二拉
睇完第一集,劇情流暢度同主角演技都好過zio第一集,主角有d似kuuga同555咁夢想係守護其他人既笑容,二拉係機械人受害者所以憤青mode,女一天然呆女二傲嬌,可以再追落去睇下之後點

廢案

睇完第一集 覺得吸引過zio

不會懷孕
又可以修復

冇得比較

留名等睇或人一直都係有自我意識既Humagia

神檯位

條女

覺唔覺條仔有啲似剛

除左拉打kick之前個段穿巴士CG好肉酸之外，其他收貨
個人覺得無EX-AID第一集咁眼前一亮，但做得好既係第一集就睇到成個故事想講咩

細路一早死左 係copy佢d記憶去新身體

當年EX-AID mix左醫生同遊戲所以會比較有新鮮感，相反咁多年黎以人工智能為題材嘅作品真係太多

人扮機械人都唔易
長期hold住個笑樣

派糧

阿童木

的確係主題既問題當年真係心諗你醫生+遊戲想講乜，當然最後出黎個主旨好出色
今年本來有d擔心會同Roidmude重複，但睇左d雜誌圖同埋今集之後，見到個重點放落工作+夢想，即刻定翻d

二拉感覺好草加

REALxEYEZ [TV SIZE] J×西川貴教

仲有呢首應該係主要BGM?? 今集都有出現

只係Ff黎斗神見到呢個社長個畫面已經夠好笑
如果真係再客串入去就好

話說我發咗個拉打嘅夢，有冇人想聽

感覺完全變左拉打post,戰隊提都冇人提

其實好多年都係咁

其實根本為左Bandai賣果批裝着變身玩具

留名跟進

驚驚

因為戰隊無乜驚喜
不如咁講，驚既又無乜，唔似某啲拉打咁伏
到喜，又無話特別好睇或令人印象好深刻

講多少少

邊個拉打先

單元劇模式無劇情可言 好難吸引到人追

呢個應該係Decade 2009 x Zi-O 2019 Movie大戰嚟

一開始士穿越緊世界(仲係白色腰帶)，就嚟咗Zi-O嘅世界，見到時王同Geiz打緊怪人。

士變身同佢哋一齊打怪人，突然佢哋畀人傳送咗去某個地方。

夏海同士講佢唔屬於依度，跟住就變Kivala想斬士，莊吾同其他人就走咗

莊吾返咗去九時五時堂，Woz就解釋可能係時空出現異變，令到2009年嘅Decade嚟咗2019年

然後Woz睇咗本書，發現又係Shocker嘅陰謀。

莊吾等人坐時間魔神去救Decade。

喺Decade嗰邊，士同夏海打打下有個怪人走咗出嚟，而且夏海係佢嘅手下。個怪人將士囚禁，將佢變成怪人。

突然豪快者衝咗出嚟，打爆咗個怪人救返士。

莊吾都嚟到，發現夏海同大樹帶住其他怪人想同佢哋打。

莊吾變成Oma-Zi-O，而士變成Complete Form。

打咗一輪之後，士同大樹一齊用Final Attack Ride，發生爆炸，所有人都傳送返去自己嘅時空。

但係除咗莊吾同士之外，其他人都冇記憶。

完

之前發佈會都係播呢首做bgm仲以為係op點知唔係
鐘意呢首多過op

咁個夢真係咁

完全係東映style
如果真係戲淨係得oma zio同complete form有睇頭

遲下會有個戴黑帽既男人同你講你有做王既潛質

今次首OP都算歷年黎比較mama,exaid-zio都係jpop風格比較易入口,今次搵西川就唔係個個接受得到ani-rock既風格

個夢係咪發左一個鐘咁詳細仲記得

尋日嘅夢

好可愛

我老婆唔好死呀！！！

【特攝秘聞】《假面騎士ZERO-ONE》：Magia化不能逆轉！？

在ZERO-ONE中登場的怪人Magia，是被安裝暴走程式後的HumaGear所變成
而根據朝日官方網站的描述，現時並沒有任何技術能夠將Magia化的HumaGear回復原狀，除了破壞之外就沒有任何方法了
在此哀悼腹筋崩壞太郎🙏
（P.S. 也許哪一天我方的HumaGear也會被Magia化……！？）

今集已經示範咗啦
rider kick一腳踢爆怪人
亦即係代表有忍痛殺己方HumaGear悲劇

佢order不破
但不破唔聽佢order
反映日本重男輕女現象?

挑, 當初時王夠話another拉打一定要用相對既錶先殺到啦

反映二騎衝動性格

咁Final form 係咪可以reprogramming

賭J之後話原來主角都係HumaGear
竟然就飛電或人!!!!

騎士龍真係冇睇

爭幾集睇完未來戰隊
Timefire
同埋睇緊快驚（攞左銀河獎有少少想睇）

bili有個人評價哂40幾套戰隊 自己睇下邊套啱啦

睇完今集我覺得個設定有D似套遊戲etroit: Become Human

之後同你講新能力就係還原,好似EXAID咁改PROGRAM

飛↗電↘或↗人↘

拉打圖鑑個網，更新左兩套就冇更新

有種感覺係秘書會同poppy一樣變奸

米村正二味濃

始終唔洗點理前面 直接開新時代
(FF)不過最好有decade啦

唔似喎

應該會令和movie回歸

令和vs平城vs昭和

香港拍係咪搵吳卓羲做

Ex-Aid第一集我好深刻 因為好過癮

因為有少少好似超人咁定咗型 都係變大打怪獸

一定有幾話講中咗病毒呀,俾壞人洗腦呀
係唔知會唔會變拉打定怪人化
性格會唔會扭曲晒咁

好有呢個feel

主角好好戲
首主題曲又係一聽就鍾意

個感覺好似ex-aid x drive
最後會唔會最錯都係人類嘅惡意
要改正嘅係人類嘅心

想睇男豬比人洗腦多d

把口會講「我哋呢到呢，係錶舖嚟嘅，唔識修理機械人」
然後過幾日整好

咁睇小叔公？
人地den liner都係整左一陣就整返好
19隻錶都係一晚搞掂

Den liner技術上係叔公個範黎
只係大啲嘅鐘

唔係係咪要搵
係係得佢至做到

又啱喎

唯一令到叔公覺得有挑戰性係果jam, 整一晚

點解我會覺得個秘書識變身

國寶線修理技工：叔公

女主角正到

第1集就咁燒錢, 之後點算

我等緊ＡＩ耳仔整成耳機再商品化

叔公先係zi-o世界嘅寶物，海東都唔識貨

睇到海東偷zio2就知佢唔識貨

條片最後

終於唔洗睇月讀

其實最後個次我覺得
叔公應該係外判左俾人整
佢個次咪拎左箱野出來既
應該係整完拎返屋企/拎出去整

新拉打頭幾集邊集唔係焚燒CG

播到中段又無晒架喇

我反而覺得佢遲早俾兩件幹部裝belt

呢個肯定啦

然後俾hyper form一野踢爆

似會出新form reprogram

第一集咁正
劇情有條理 女正
我反而怕之後會

重有Ground Zio watch

講左現時技術無法逆轉humagear怪人化只能破壞

準備聖誕節劇情

車車

補Source

飛～電～或～人～～～～～～

或人，你要拯救世界…
然後壞咗

屌你又嚟

屌你仲quote?

啱呀

忍唔住好想屌佢

已經盡量唔提劇情成篇感想仲想點,頂多下次試下加密,仲睇唔順眼隨便block

第一集想解釋到個世界觀有幾深入呀 咁都話出戲

係幾型 最尾有大字講招式名幾有趣 但成套動作無咩特色(個人感覺)

特別同前幾套比(zio,build,exaid)

第1集D經費
係入巴士前個幕CG差左D
其他都係水準以上

打鬥同搞笑位都好明顯睇得出同二叔有分別，同後生啲動作都流暢啲

對比返年年都係睇二叔，今年個分別好明顯

其實睇太多誇張design都開始審美疲勞

有相應既科技就應該對應相應既生活環境,你唔會見到原始人渣激光槍坐電單車去打獵(當然某d作品好似吸血鬼獵人d,warhammer,wasteland果d玩未來復古另計),故事開頭講到人工智能普及到大部份取代人類工作,拉打有衛星著裝,城市有電子圍牆等等未來22,23世紀feel,而人既生活環境建築衣著駕駛工具都係似返現代21世紀,兩個match唔埋係科幻作品既大忌黎會俾人一種代入唔到既感覺

聖誕節照計死1個幹部rider la

其實戰隊好睇既位好多時唔係劇情，而係點寫個角色同成隊戰隊既精神
好似警賊成套本身主線唔多，但好睇在角色之間既衝突
拎到獎既原因都係全靠關係描寫
可惜既係經過九連者同警賊既革新失敗又再回歸原點

合理推論會有秘書中招叛變既情節,再狼死d可以玩納米化人體等女二特警變做機械化怪人

暫時睇完第1話除左覺得怪人設計差之外,
其他都好滿意

拉打kick其實一般，係最後踢到怪人散晒嗰下正，好過年年踢落去碌地爆炸

今集D打鬥分鏡好正
尢其係用劍個PART

我覺得佢暫時無一個代表自己嘅pose

另打鬥劇情外最好加插ｄ商業鬥爭
好似半澤咁，有ｄ鬥智鬥力劇情

呢d特技死法通常都係前期先有,到中後期燒到冇咩錢就打回原型變返爆炸

變完身轉身之後個pose咪係
反而zi-o個時針手勢就真係on9啦
poster 同玩具圖成日見 但tv完全冇擺過

不過怪人design好昭和feel就真

呢下爆漿腳真係幾正

我就係呢個意思

zio文字踢,build物理公式踢 同exaid必殺技踢 都有特色過呢set rider kick動作，但打鬥係流暢,都好睇，撚劍個度

隻螳螂怪第一眼就覺得好老土好昭和feel

佢裂面換form我諗起pop子撕開塊面個gif

唔知拉打版pop team epic會唔會有

來梗令和新十年,忽然諗唔知東映夠唔夠膽咁玩拉打
1.整套同以前世界觀唔同既拉打,一般拉打世界觀係有怪人出現跟住拉打出來打柒怪人,但可以破格下,整套冇怪人既拉打,係個世界入面,敵我全部都係拉打,即係當gundam戰爭片咁拍
2.整套女性主導拉打,以前拉打女主都係花瓶居多,可以破格整套拉打,一二三騎全部都係女(雖然我知係日本重男輕女社會冇咩可能咁玩)

1咪騎士大戰世界

1咪即係龍騎

其實係今年轉左個動作指導
平成年代一直都係宮崎剛(除左鎧武佢冇參與，wizard同drive佢同石垣広文一齊担任)，連續廿年乜野動作橋都用過，再加埋要遷就二叔年紀(唔係話佢唔fit/演技唔好，但有啲動作真係因身體機能問題做唔到就真係做唔到)
所以今年全新班底，希望走出一條新既路

可能只係第一話限定

腰帶已買

第2點 今年3騎係女已經好大突破

隻螢光黃好J

build都係
用拉打打仗

今集隻怪人好似ooo第一集嗰隻既機械版

其實佢只係技術顧問同埋開發LEADER，不破身為隊長應該真係高級過佢

但係我覺得zio啲用劍打鬥仲好J

敵人係已絕種品種生物
Rider 就捕獵者/ 害蟲

睇到呢到我以為佢係話Zero-one腰帶可以淨化怪人
乜原來官方話現今未有方法reset怪人

個腹筋太郎好慘，最初睇預告以為係奸，點知去到套戲入面無衰任何野都被人hack然後被主角踢到爆炸

呢D悲劇只會愈來愈多
主角仲話想保護大家笑容

只有「人類」嘅笑容

佢已經講明怪人素體全部一樣

我已經唔算肥但扣到盡都扣唔到

Decade用zio卡變完咪有一下
計唔計？

遲D一定有以下悲劇情節
humagia同人類建立深厚感情
但俾反派變怪人
zero one消滅怪人同時消滅humagia,令同humagia FD既人傷心一世

上top news

打到爆開曬點reset

期待之後有reprogramming嘅方法

嘩

咁咪姐係drive

動作戲成個風格真係同之前二叔好唔同

個角色雖然出場時間少，但都會有少少為佢心痛，變怪人前一刻都重記得要令人笑睇埋設定話怪人化冇得逆轉就更加覺得佢慘

秘書子比人黑化個下就有

一個即棄怪人已經屌打上一套所有奸角

我反而覺得卒仔仲順眼
有d掛住奧野同渡邊 非gay

呢個shot ok

01個頭開得咁好，希望之後唔會食哂屎河

01個頭開得咁好，希望之後唔會食哂屎啦

個pose有d似kuuga

第一集嚟講幾吸引
主角嘅演技亦冇尷尬味

有冇人覺得同ooo第一集好似

被迫拎腰帶變身

都係遊樂場

怪人都係螳螂怪

Btw整體覺得係昭和加平成

穩穩陣陣 應該有80分到尾就最好

無可能831咁大件事都無風聲！

推上去熱門

《太子真相》一句到尾，有無黃絲黨鐵職員出黎講咩事？

成集都好好睇
就係頂唔順啲演技

等遲下有多啲主角要開認真mode既劇情
就分辨到佢啲浮誇舉動係專登定係冇演技
暫時因為有搞笑藝人呢個設定
我覺得浮誇少少都可以接受

男主回憶入面出左事之後有自己笑個幕 唔會又玩番神代劍個樣嘢
btw隔離檔金浪真係人妻搜索器

似ooo多啲喎

最記得上年同期個隻build籃球火

如果套野最尾plot twist話佢阿爺驚d AI進化到好似天網咁
自編自導自演 包括利用埋反派整個理由消滅哂個社旗下所有AI就正

設定 基本上無得逆轉

但本身如果有缺憾又會點呢（好似洛克人x既zero咁）

或者初代實驗品變成病毒 利用班人

金浪個婚活梗真係好好笑唔知最後搵唔搵到老婆呢

整完一堆用腰帶進化既
之後可能會講一堆係自我進化既

如果佢每一集都係喺昭和平成嘅作品入面，抽其中一集嚟致敬，仲要全部作品都用過晒，咁就真係神編劇啦

kabuto抽黑白菜刀煮飯仔個集來反串

呢條友好似有喺不準笑出現過

twitter好多人畫

有冇巴打一齊

二揀一
揀左面

d人估係2騎會死,
因為玩具訂單主角會用2騎既野變身

話時話點解主角老豆係AI黎

女主好可愛

早死，阿爺整個老豆樣嘅AI陪佢

01可唔可以同zi-o套機械連動補完返個故事

人氣夠高就會復活
貴利佬就是成功例子
而且套嘢咁主打Humagia

腹筋太郎復活

所有資料都會backup上server
download返就復活

2B

有冇巴打買左01腰帶 可以講下依家街價幾錢？

奇趣買咗豪華版 646

Hi! My name is Connor, I am the android sent by Cyberlife.

其實個乜春太朗好似唔係人類黎

有心寫真係可以夾到

2騎點會死
廢剛咩
定話佢死將個腦backup去humagear到

腹筋崩壞太郎日本嗰邊好多人講

tag?

"イズ",之後禁相片
btw,search "イズ",會有"イズ 胸"

第一次變紅色果時

啲架仔都吹緊主角唔係人

上年時王第一集睇到藍球火已經聞到陣伏味, 結果都如好多人所料...
而今次睇完01第一集我好有預感好有信心呢套野會好睇

也咩囉~~!!!

諗起有次舞台重現呢個場境
成班人扮slow mode慢跑
先比社長講哂d台詞

點解我會凝住個post係肥螳螂

我都係 本身抱住八掛嘅心態開始睇 一睇就停唔到

exaidexaid

睇左第一集已經覺得好正
啲女

之前嘅訂單圖
已經準備哂

其實d打鬥係咪加快左少少黎剪
d速度感同之前差得好幾遠

我估主角阿媽係堀北真希

這是東映

咪提 係得another build能力咁柒

ironman心口

終於睇左over quarterz
係幾好睇

應該係因為前面戰隊好悶

一條先生,唯一一個變唔到身既二拉

係就好囉

我都覺 可能較快1.1/1.2倍

出build

Btw呢個系列訂齊哂

受歡迎就好似可以車車咁
AI 復活

same
本身無睇好幾年，見啲人話sd高達眼好柒先中途第七集開始睇，之後勁鍾意啲角色

又真係幾似

依套野既設定即刻聯想起detroit become human
不過變左係日本發生咁解

我成日以為紅心先係2拉

阿始其實拉都唔係

技術上係怪人

超似
我覺得製作人直情係嚮隻Game攞靈感

女主 ig d相有d似ola
終於唔做睇月讀條柒頭

有啲貴

好似幾型, 期待

好有二騎做正騎嘅feel
啲打鬥動作有啲似mach

留名 第一集幾好睇

人類AI化

美空cap好少少得嗎

twitter見到

我都想條友cap好少少

明明4個入面最高質

月讀

今年唔知會唔會又喺老豆做Boss

阿爺做boss

呀爺做boss
其實佢冇死到, 只係將自己既意識backup左上太空
比個driver個孫同煽動敵人組織係為左培養01收集多d戰鬥數據
所有野都係如呀爺所料咩都係呀爺計劃一部分
尾段呀爺攞01收集到既戰鬥數據創造出一個無敵既humangear 00諗住用佢控制人類, 點知最後千算萬算都係比01一腳踢爆,全劇完

求下佢千奇唔好咁寫

d boss目的成日都係統治地球/毀滅地球,希望有d新意

全人類變做humagear 實行拉打版既命運計劃

男豬D牙唔齊

咁邊個係雞拉

咩嚟 又唔似converge

deacde

但能力堪比二拉
表現都贏左好多二拉

仲爭d比鷹怪推落街差d死

人生最大污點就係唔識mute部電話

Ooo唔係伊達？

神輕斷裂彈

唔識較震機嘅一條同遊戲夠鐘而冇死嘅古加

之後同你同d叛亂其實
係為左幫d機械人爭取人權

其實我會覺係一切嘅一切都係衛星而來
爆左個個城個海底應該係上一部衛星

00 veda

成套exaid好多位都好jojo
唔知今次又會唔會

dcd開咗訂未？

即刻睇返好正
btw害怕

開左

應該今日截

孤仔好似見唔到

搵到了

早幾個星期有啦，500定600

應該截咗，孤仔通常早兩三日截

唉仲諗住訂

問下熊貓，可能仲有

唔明

問咗孤仔了 話48小時內

或人 Hiden Aruto
晴人 Soma Haruto
應該係

秦文

你覺得邊個識睇

如果係咁真係detroit become human 拉打版

秦文我剩係識批你個波,恭喜發財同摺蟹

黎啦～～～
迪卡 black~~~
為你激鬥

如果整2女性主導拉打，風險大好多，啲𡃁仔未必會睇，分分鐘只會得返啲有番咁上下年紀既觀眾，搞到啲周邊同玩具就冇咁好賣。

手機wifi又一領域

同pretty cure crossover

高橋悠也

秘書

好想幫支雪條打格仔

本身套野的target audience係男，整個女做主角拉打做咩
要打女仔市己經有光美啦

好un眼 我壯就齊

但好撚瘦啵

我鐘意排骨仔只要是我壯 矮撚都照殺！

非

學amazons咁有金主科水出成人向先有可能
東映做慈善唔洗回本咩

cyborg掛

呢位會員真係gay佬嚟
已fact check

狗狗咁快手

覺得有啲似kabuto

飛電或者係人或者唔係

買佢唔係人

戲裏面就好J，現實有大陸妹feel。

我覺得似555

又係玩螢光戰衣，加未來風設定。

半人半humagear

飛電或人 你就是世界首例半人半humagear的男人！

wuhahahahaha ha ha ha haaaa haaaaaaa

(BGM : zero one!zero one!zero one!zero one!)

老豆翻生用00driver
做final boss

記得有情報話主角會用槍變Zero-One
你地就估可能係二拉會死
但諗諗會唔會係比人係社長之位踢咗落嚟咋？
因為個Driver係社長先用得
而用槍變身係臨急臨忙

吓，女版草加雅人你都啱

邊到似 利申我兩個要哂

猩猩二拉

其實都唔差

如果條腰帶無咗個柄同mach個條有咩分別

我覺得佢正過ai

加個一

去到邊都有IWAE既身影

有點男人樣

沒左粒墨會唔會好好多 不過zio女主啲墨屎多撚到

都係正
點都好過zio個飛彩

月毒咁柒 同佢比即 降低其他嘅質素

肥婆

月讀印象中初頭還好 但唔知點解之後越嚟越柒

有冇人覺得AI有啲似李依

月讀唔做野唔講野知陣幾好
愈後期愈男人婆
又肥

話說 有啲似周庭

飛電或人....
知唔知點解你唔駛做手術就變到身!?

知唔知點解你變完身搞唔到笑!?

(AI: 唔好再講啦!)

知唔知點解你有新卡帶用!?

(AIMS仔: 廿咩囉~~!)

答案只有一個!!!

(HE....)

飛電或人!!! 你就係世界上第一個成為HUMAGEAR既男人!

HAHAHAHAHAAAAAHAHA

屌你個段exaid改片

簡直係侮辱

希望今次改進返
d配角距離遠d
唔洗100米慢跑

唔係用槍，係二拉強化道具有舊野可以拆落黎比01用，所以啲人先估佢死……不過道具嘅野，玩具就話想你買曬兩樣姐，套戲裡面可能一人一舊呢

依啲嘢好公廁既啫

やめろおおおおお（勁遠跑過去）

username

請問有冇巴打買咗呢部車？
我見要成千7蚊，實物值唔值呢個價錢？

第2條我應該改問佢

知唔知點解你阿爺水鳩你做飛電社長!?

呢個新look算係咁了

唔好再同肥婆得唔得

公道講句呢個look唔差喎當然又未去到好 起碼順眼

呢張都ok,但劇入面多墨屎,頸又長,牙唔齊,中段發福

啲大頭shot

呢張OK？
我不能接受
利申負皮ed

講還講

細個有Auntie都係呢個look

01好似行返單元劇

扣肉麵

Rising Impact好撚正

唔著衫拍片揮劍ok？

嗰種簡約美真係正

有聲

而家成日攞祝え合集嚟J
好掛住佢

月讀我由發表會第一次亮相已經冇好感

依到隻色幾靚
但係之前望到雜誌圖套真人皮套隻色麻麻

有啲似Ellen Page

果然翁

我有睇戰隊同拉打，覺得兩套都唔錯。
但點解個post 冇乜人講戰隊，傾親都拉打？

今年套戰隊麻麻咋喎
上年警賊就正

同埋未有明確主線劇情可以討論度

祝え！

故事性一向都係拉打強好多。

戰隊就勝在人多，可以睇佢地互動。

好正佢特登自己配落去？

幾個奸角正過主角六人

你有少少耳力都聽到好明顯係剪出黎

講zero 1喎

Over quartzer

我剩聽到假面騎士zero one 咁當我聽錯啦

令和 乜乜乜 假面騎士zero one

想知邊到剪岀黎

電影預告

再執頭執尾

都係個句新戰隊冇睇

反而舊戰隊有追翻

未來 特搜 爆龍 魔法 轟轟 待

海賊 特命 烈車 獸電 警賊

2000年打後呢堆好睇，不過應該冇乜巴打有睇

top1一定係未來

待

手機手快打錯

你講果堆舊戰隊都係我童年
最鐘意梁榮忠首主題曲

我都係90後

不過細個冇認真睇
大個翻睇劇情

好鍾意狗狗司令

爆龍最鍾意暴殺手

J死人咩

洗晒腦

我都係 百獸到魔法嗰期好迷戰隊
主題曲最有印象都係梁榮忠呢首

特搜個旋律好撚好聽

三騎又係男人演皮套

我個人top 3應該係 百獸 忍風 特搜

因為個玩具箱仲有呢三套嘅玩具係度

依家d機械人整到碌柒咁，揾鬼睇
全部攞你命三千咁

特攝週年紀念作黎講最好一定係海賊
就算無前癖輩回歸，但劇情主線人身描寫都好好

魔法邊度有得睇

之前acfun有

不過比人del哂
如果有全套諗緊可以點比
google drive又要錢

好鍾意船長

戰隊門矢士

海賊就算無睇過前作，都覺得好睇

真係做到有自己主線，完整故事，同埋唔過份消費前輩

女角都正d

機體仲要好靚

但出黎又係有意義會教到後輩野而唔係路人送野就算，zio得agito做到

識貨
依堆係幾高質

仲有百獸呢

無可能,大森x高橋一定行連續劇

――『エグゼイド』や『ビルド』ではストーリーに連続性を持たせ、キャラクターの立ち位置が敵から味方へとガラリと変わったりして、1週たりとも見逃せないスリリングな展開が魅力でしたが、『ゼロワン』でもそういった部分は踏襲されていますか?

今回は1エピソードごとに「お仕事」という見どころを立てているので、今までと違って1話ずつ観ても楽しめるようになっていると思います。

最尾個段

<中譯，簡體>

咁應該係好似drive咁頭30行單元了

要悶半年先

單元未必一定差同悶既
只要好似Drive同W咁滲到主線就得

其實exaid都有單元主角
只係個focus擺咗落堆主角變化度
而唔係格硬拖長2集黎寫個種單元劇

印象最深一定係魔法
屌你首高登改歌入哂腦

混亂中出變身

高登ranger...

高下立見

好似有50GB

當我冇講過

Google Photos set高畫質可以無限up

拉打兩套賣情懷都係垃圾
同海賊梅比斯比真係唔止輸九條街

因為拉打個Fans base大過戰隊同超人
好多人都會屌住嚟睇
所以劇本垃圾啲都無所謂

所以真心希望zio啲玩具仆直

近排成日諗拉打入邊邊個角色最啱啱拯救香港

亞視

dllm

買rkf不如買shf
除非某啲冇出shf既拉打

點解成日拎佢出嚟鞭屍
明明大擺二拉廢過佢
話哂人地都叫最終boss

呀爺做硬boss,東映法則

蕉form雖然靚但無贏過咁濟

就係想買01

個孫係humangear,同EX-AID一樣被選中既主角一定有野

對比起成日有外掛收既傻橙，佢啲form真係廢好多，人地拎左大將軍佢都仲係用lemon energy，最威都係用suika打賣鎖佬同overlord form初登場秒淩馬

強化form要同人共用

個人覺得佢個最終form早啲出就好

起碼靠自己變強，勁過傻橙唔夠打收下裝備又變強

男主fans人數仲多過戰兔

斬月待遇最好 係後半迫佢收山比傻橙發揮

二拉嚟講，之前睇AGITO，G3又係差唔多由頭柒到落尾

連G3X都要SET廢個AI先可以用到

早兩日係ig見到爆腹肌之後接左去oma zio變身

碌地次數最多

真，DJ真係好偏幫傻橙（應該因為舞揀左佢）
以佢既性格其實背後冇人逼同比強化既話一早比光實/柒蕉隊死

運氣值S

呢個真，講到最廢二拉肯定係佢，係咪因為年代久遠所以冇人記得
g3連埋g3-x, tv入面單殺過既unknown唔到5隻，仲要有隻係比翔一着住先殺到

我覺得咁係要突顯神同人之間既巨大差異

呢條友死左兩次都死唔去，算係咁
其實鐘意睇呀哥多過細佬
最後用舊driver打贏新driver又係型到爆

係，所以其實我好鐘意冰川同g3，每次變身都要上架貨車逐件甲着，又會比人打爆甲郁唔到又冇電，後前仲要隻眼出事睇唔到野，但冰川都係冇放棄到去繼續戰鬥，成套野最撚型同勁嗰個其實係佢

後尾負傷引退左n集
成套入面最中意佢
初頭斬月已經無輸過仲要最早拎強化

因為g3 的setting本身就係一定比唔上主角，一個神之力，一個凡人用裝甲。你本身對佢期待唔大咪唔覺廢
最接近係ooo，因為birth係用普通硬幣絕比唔上主角用核心

但蕉哥同橙哥一開始起跑線一樣，期望會唔同

大家都仲係用基本form嗰期肯定佢最勁
係後尾傻橙屈裝先將佢比下去，其實好欣賞佢為左拯救世界犧牲一部分人既覺悟，而且佢都係想救得一個得一個，唔係想喺新世界自立為王，見佢着重driver既量產而唔係強化就知

腹肌崩壞太郎配二拉碌地
絕配

如果冇DJ搞搞震，柒蕉或成最大贏家，一個靠自己抵抗果實既力量覺醒overlord，一個由頭到尾啲裝同強化都係靠同執靠人地比

Lemon energy仲要係劇組自己加上去

出唔切玩具
所以baron本身係咪直接變overlord

張無忌咁永遠出門遇貴人傳功俾你
運氣值S級

如果柒蕉好似傻橙咁樣咁容易信人
我諗DJ一樣會好似供傻橙咁供裝比佢

桃姐有講過之後傻橙實力已經唔係屈裝咁簡單 講緊係未拎到極鎖匙嘅時候

最悲哀嘅係，人類本身係想靠呢套裝甲嚟對抗UNKNOWN，但係事實上如果無AGITO同埋GILLS，人類應該已經慘敗

但係去到最後冰川都差唔多夠打

DJ好似睇唔到邊個先係真贏家,只係知係傻橙柒蕉同黑實三個其中一個,柒蕉同黑實有教授guide住所有DJ落唔到手,係天台同舞講野嗰陣明顯佢係想三個引導哂

配grand zio正d

最初G3係想對付古朗基

冇記錯kuuga漫畫係咪有多d位寫同agito點連接

TV好少連接位

漫畫agito 設定唔同

漫畫入面無黑白神（暫時），根據古文agito先係人類守護神，kuuga係古朗基的25仔

但傻橙未直接贏就直接有黃金果實力量呢個位一定唔公平，綠色幹部好似都有講過呢個問題

夠打下卒仔炸，最後啲EL冇Agito同gills肯定冇得打

佢成日笨手笨腳，跟住又唔衰得，雖然佢地啲戲好生硬，不過都幾有趣嘅

g3-x設定上同burning差唔多勁（不過應該都冇人理setting）
但最後打兩隻大天使頂多叫捱到幾野姐，佔上風又誇左啲，但我信一樣野，就係佢把刀真係可以毀天滅地，你見到最後一集都唔比佢斬中unknown就知

人造騎士真係g3系列最真實

ixa bee birth 個d真係唔知點做到同主騎平分秋色

01遲下有換裝set買，想多啲玩法可以等下先

呢套好有印象
gills打到斷手

屌，呢個真係童年陰影
gills比啲怪掉左去個勁黑又靜既地方
然後一下又一下啲權杖打落地既聲
最後衝埋去下野被斬手嗰下真係嚇死當年得10歲既我

1986版IXA太多缺陷不過音也用到打四個幹部同king俾好多data去乜乜天空到研究，2008版名護用得幾迷下先顯得廢

個堆蟻怪食人個幾幕都嚇撚死
開頭超能力設施個到直頭人間煉獄咁

Kabuto入面成堆都人造架啦
Btw係音也太勁啫

乜原來G4套劇場版咁正架
有時睇完大結局都唔知睇唔睇埋劇場版好，個時間線好似好亂咁
就好似555嗰套，直頭係平行時空

細個唔敢睇阿極陀
kuuga都黑暗風
但屌你亞極陀
成日黑夜更加恐怖
叫當時小學雞點會唔驚

之前先睇番agito，仲未睇g4呀

未變敏鬼嘛
faiz係佢最後遺作

睇完agito，再睇之後嗰啲，個小川敦史老是常出現嘅喂

緊係救世主faiz la
搵屬於香港人嘅帝王腰帶

世界大戰抹宇宙了

Can you feel

需要有超人去消滅中國

係咪睇多月讀 我覺得AI袐書好正

Btw 冇咗祝賀佬有啲唔慣

秘書好大波

唔同，因為另一堆異蟲提供左自己的身體data拎整
唔係純人類開發

井上以前係掂
烏人戰隊，agito,555

係555之後先墮落，如果佢出本自傳講個幾年發生咩事應該好好賣

專寫啲老套劇情 不倫戀 相睇 奇奇怪怪咁

應該現實發生左d慘事而崩潰

秘書靠個髮型遮醜

世上最遙遠嘅距離係雙方隔左層皮套
faiz玩木場同巧嘅誤會玩左成三十集都有
kiva同理

結花同幸太朗

呢樣珍

月讀遮都遮唔到

佢嘅講法喺另一兩個都會自己向前，喺得橙成日會停低諗
所以先成日引導佢又送嘢
黃金果實喺過份咗嘅，不過如果嗰個時間無送，橙可能又會一沉不起

555成個故事都唔錯，每個角色都有各自嘅煩惱、掙扎

就算遮住面都改唔到把老牛聲

SOGO

好想睇成人向嘅拉打，可惜呢套冇後續

早兩年套亞馬遜算唔算？

W十周年

呢套睇仁叔

做乜鬼野
Taiga個個收哂花

半年番，差唔多

平城人造騎士最強係咪blade堆拉打？

超人25集倒
差唔多啦

係咪有4拉玩具訂單

4拉5拉都有

一個叫滅一個叫迅 應該google下說有

木場覺得自己俾巧背叛個慘樣

kabuto

呢個誤會仲好笑
呢兩條友真名上網
但明明中期開始成日見
佢地嘅對話都冇人叫佢地叫名
拖到就死先相認

睇到好炆

小說叫有個仔

敏鬼不意外

轉型失敗

世界大戰抹黑宇宙了
睇過套野就明每個人都有自己既正義

睇多集就買

exaid之後都冇買過
呢套有少少衝動想即刻買

家姐老左

依家d劇情真係毫不忌諱用玩具訂單透露曬出黎

黎啦回歸啦

時代的眼淚

十週年篇

攞漫畫個d後續劇情出黎拍有冇得諗

好血腥
要和諧下先出到街

另一邊joker點出街

整動畫版配音

有咩出奇 年年新form幾乎都係訂單圖透出黎

中間若菜
咬左手係桐山蓮？
右邊最底accel
後面家姐
家姐右手邊女婿？

其他唔識了

我都估係

係了

佬味冇咁靚仔了

被小朋友渣波又街邊沖涼

學戰隊玩return拍返一集都好

老老實實完全唔係果種感覺
真係學佐藤健講唔返好過返

有電單車戰

希望唔好落cg

桐山反而仲有少少味道
但菅田變得太多

我自己就鍾意桐山多啲

個樣殘到

同01既怪人好似
睇黎「暗黑+邪氣+科技」既設計好難有突破

Evolto

Same
佢都幾靚仔可惜紅唔起

又唔係紅唔起既係大家拍同一套劇同一個拉打，菅田比佢紅太多

snipe幾時先有final form

on9

唔抱太大期待
最近睇返kuuga
有幾集以為係電單車廣告雜誌

咁菅田真係好戲
戲路又廣

呢樣變左特點,佢之後都冇幾多個有玩咁多車

zi-o架車都係出一兩集就食左

塊面似blood改咁吹到吸收白板

諗起“吔屎喇你”

一返工個老細幅畫對你講「吔屎啦你」

右係味照井

mao

全球攬炒

整skywall,送林鄭去擁抱大灣區唔比佢入嚟香港

逢魔 -回到英治時期直到永遠

有冇人可以出張係ground zio?

6拉都流出埋聖誕節登場
Kamen rider Thouser ，由ZAIA 公司（估應該係飛電對家）既社長用2個rise key插入變身（唔知係咪同progrise key一樣)
腰帶Zaia Thousandriver
武器Thousand Jacker

網上得呢兩張有殘體字既圖 sorry

有啲似重醒劍

我前面問4拉我就係想問呢隻嘢
但原來已經係6拉

佢仲好似係真拉打迷

搞左大半日 100kb咁down哂49集TV

劇場版 腦殘dvd後補啦

仲有巴打想睇咩特攝 盡搵啦

佢鍾意影月但w第一次出場（decade電影版）就係打爆影月唔知咩感受

好人一世平安

巴打一世平安
手機wifi又一領域！Magi magi magi law

其實我覺得拎w黎做令和第一作重有噱頭,我覺得個創新性重大過01好多,特別係第一集, 戰機射大樓w初現個幕真係好正
我覺得第一集黎講build重好睇,01真係要睇之後點先再評

你咁講不如重拍kuuga

啱啱upload埋劇場版

聽朝新post再po多次

佢係鐘意black

joker好有black feel

根本係致敬black la
劇場版都特登叫佢返黎打black同rx

懷疑係佢奶制作組袋底奶返嚟嘅機會

其實都幾慘
明明佢先係男一
今年套劇場版請唔返菅田搵佢咪得

但缺少左一個都硬係覺得好怪

所以當初真係唔應該復活

因為翔太郎幾多年都係half-boiled

可以變joker加嘛
之前有套電影都係得一個啦

原來第一集嗰隻唔係螳螂

電影making有幕講桐山負責度joker個變身post，佢自己都話有少少參考black

但復活左先係真正既w
得單邊一個，只係cyclone / joker

megamax同埋平成vs昭和都係出左joker先
megamax後段菅田登場果幕先變w
vs就冇特別講點解變做w

[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Zero-One 02 , 騎士龍 25

who?